股市罷市先叫罷市

集思廣益 ... 有冇方法可以令港交所 停止買賣 日日幾百億錢

股市應該係最反抗掙嘅集中地
文宣左135罷買 盡撐黃絲小店 先諗股市啦

加上零售大公司收皮亦有效推跌個市